有個讀哲學既女朋友,每日既生活係點

每日都討論健身健心健生之間嘅關係

1 首先要有女讀哲學
2 其次你要有女朋友

會同你講下哲學嘅topic, 好多理性討論

by 我女朋友:
間唔中做啲奇怪嘢, 例如睇命盤